有時班無腦廢中廢老講啲歪理好好笑

佢哋唔信真係會有人為咗公義去為社會發聲
佢哋個腦淨係得錢

有個同我講黃屍搞破壞噴屎噴尿添啊
我話係得3歲小朋友先會一聽到屎尿屁就亢奮到四圍嗌
如果有人咁樣呃你即係佢係當你智商最低層既人去處置
跟住佢收左皮唔覆我